12-2月去日本既你會帶咩衫？

黎緊第一次冬天去日本 都唔知帶乜衫好

巴絲們有無保暖底衫推介

雞仔嘜

邊隻好啲

uniqlo超極暖 極怕凍推薦著兩件

黎緊十二月去北陸中部

都係著羽絨加兩三件衫

最多去當地商場買

一定唔會著羽絨 實在太柒
一向都係大褸/厚ma-1 入面打底打多啲
去北海道嘅話 有時太凍會打埋貼身褲做底
頸巾 耳罩 口罩 都會戴

紅字表示認同 所以想由底衫入手

留名

會去有積冬ge地方，係咪一定要著雪鞋？

唔係戶外積雪地方就唔好著保暖底

最好 因為個寒氣會係腳底浸入去 特別凍
同埋萬一啲雪整濕對鞋又係凍到仆街 記住個底防滑

中國地區著咩？

羽絨不了

可能我唔怕凍

去東京郊區 半山上面零下負幾度

我都係一件大褸 入邊短袖T 老牛 波鞋

黎緊12月去北海道 我諗會著多件打底